【飲食台】原來冠狀病毒都幾好食

苦中作樂，唔錯

🦠 其實都幾得意呀

煮了不就死了，亲？
要吃生的！

好有心機

🦠 🦠 🦠 🦠
🦠 🦠 🦠 🦠
🦠 🦠 🦠 🦠
🦠 🦠 🦠 🦠
🦠 🦠 🦠 🦠
🦠 🦠 🦠 🦠

伯邑考

你要唔要食一甩呀？ 🦠

我屌

加啲蠔油炆應該仲好食

O'neal is exciting

圖中有幾多粒冠狀病毒

再推一下

去公園溝女未

要sur 滑梯

Sir

怪人細胞

surf

留係屋企啦

surface

service

以形補形